{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129149728/incheon-sydney-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698852789563&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407695&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230484925&selectedRatePlan=276419009&expediaPropertyId=66504679&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 시드니"
    },
    "text": "仁川シドニー (인천 시드니)\n仁川シドニーは9.7kmの距離に位置する都市です。 松島セントラルパークはここでの主な名所の一つで、無料でWiFiとセルフ駐車が利用できる特典が提供されています。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川シドニーはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "仁川シドニーは9.7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島セントラルパークではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "松島セントラルパークでは、無料でWiFiとセルフ駐車が利用できる特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。加えて、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "特別なチェックインの手続きについては、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項もご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 455
    }
}